cu幾時先肯將大學站個名還番比hku?

香港只有一大

就是中大

先到先得

乜都爭唔嬴, 開始爭車站名?

下？

MTRCL幾時先肯將大學站個名還返畀KCRC?

樓主成個怨婦咁

嘈咩吖，最勁明明係城大